Iphone xs max, note9, mate 20pro, pixel 3xl 電量測試

FYI
Mate 20 pro 電量 4200
Note 9 電量 4000
Pixel 3xl 電量 3420
Iphone xs max 電量 3174

崎撚980說好的7nm工藝, 慳電核電呢喂？
睇過～睇過～邊撚到核，邊撚到慳呀喂？

咁多部泊埋最順眼係iphone xs max

其實個島仔用落真係唔多礙眼，（重度打機另計）

清一定係m字額

Ios係用緊xs

其實睇下點測架姐

乜test都好 總知見到個m額已經唔會考慮

其實x係實用同美觀平衡得最好暫時

X電量唔好，都係揀max or xs啦

凸起咗一忽都話有美感

冇錢換

人地話明實用同美觀平衡，你就斷章取義忽略實用

清ios定android? 855 值得期待

梗係A13值得期待啦

實用同美觀平衡?大佬咪又係一塊mon
難道其他廠d mon 唔實用?
同埋點平衡法

你兩眉道人又好美觀咩

華為佢有無開電模式？開咗慳好多電

咁其他機都一樣有low power, save battery 模式嘅姐

要等多1年

有無片係test依個功能

唔係省電模式 佢之前超頻跑分 佢係多左個效能模式比人跑分用
唔開28萬分 開左31萬分 好似係咁

果個發燒耗電嘅超頻跑分，呃下里民就得。唔好拎黎打飛機